就算endgame票房幾好，係我心目中係超越唔到The Dark Knight

Let’s put a smile on that face

鬥黑黎講係

未睇已經下定論，成個廢老咁

樓豬好有影響力

就算Dark Knight幾好睇，始終唔係DCEU系列，並非MCU既直接競爭對手

wfc你心目中排名

樓主NB

其實dark knight同superhero電影應該要分開計

十分同意

Joker換左咁多次人，最好睇都係希哥呢代

爆谷娛樂片邊有得同藝術品比...

......
藝術片有排都未輪到The Dark Knight嘛

樓主好大嘅官威

屌仲要講幾多年

蒙羅麗莎夠講左幾百年啦

又係未睇先踩，兒登